飲吃台已死，有碟話碗條肥鳩L佛著打底衫拍片唔撚飛釘冇人講？

上回提要：
點睇有碗話碗L佛(佛兄)成能日都飛釘？

條肥仔mon post

佢老婆咁撚柒

想睇佢老婆飛，我會課金

唔係睇飲食咩

你失去理智

你話係咪係囉

我就中立嘅 不過你真係講得好

有釘飛釘

樓上全部熱狗

樓上熱狗

沖哥今日游水露上半身
樓主唔開post吹奏

su知不知陳日冲哥咩事

熱狗死全家

唔g 睇臉書都無人講

睇L佛斯斯文文 估唔到佢係熱狗喎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

大釘定細釘先

拜託

唔好再J佢老婆，喺頸紋手紋話你知「我已是40+」